[球員介紹] 米蘭總統-- 基斯爾

Franck Kessié
中場 : AC Milan / 科特迪瓦
出生日期 : 1996年12月19日 (Ouragahio, 科特迪瓦)
AC Milan
科特迪瓦
身高:
183cm
體重:
74kg
腳:
both

於17/18 球季加盟AC米蘭, 最初曾經被批評防守散步, 表現不積極, 但今季已經成為中場最重要一員，在場上奔跑，經常回防， 更在米蘭隊中得到總統稱號。今季伊巴多次射失十二碼，因此隊中十二碼人選已改為基斯爾擔當，暫時交出11球2助攻。

唔覺唔覺 原來已經踢左四年